工程，力佳工程grad e

想問下力佳平時ot 成點？
係咪真係咁好番五日？多野做個陣又係翻幾點放幾點？

仲工程
香港再係咁落去乜柒工程都冇得做

依家有咩問題

政府工程撥款量大減
外資隨時準備走人
邊個俾錢做工程

係咪等明日大嶼

nigga工程

遲下洗廁所都有scheme 行

十仔黎講算係咁啦
人工唔差 又多福利

人工大約幾多

上年有fd收到 19.5k
今年唔知 唔會少左掛

不知幾爽

想問下每年加薪幾多左右

今年都係19.5k 加800蚊飯錢